請前線停止武器升級

又丫叉,又油彈,比人入暴動係理所當然
難得唔同光譜既人都可以團結
麻煩前線可唔可以唔好過激, 影就影曬你地, 比位人地洗腦係暴徒
不割蓆但要KEEP 住個底線. 民意一翻盤係全輸.